有冇藍店試過比冒警既人入去搞事?

如果比班自稱popo但唔出示委任證既人打爆哂D玻璃 打撚爆埋老闆個頭都幾搞笑呀
利申: 中立 總之暴力就唔啱

推